［即時18:01］党鉄啟德站附近發現戰時炸彈！

由於啟德站附近發現戰時炸彈，為配合警方行動，啟德站暫時關閉。屯馬綫一期列車亦不停該站

Because of a wartime bomb found near Kai Tak Station, to cope with police action, Kai Tak Station is temporarily closed. Tuen Ma Line Phase 1 trains will not stop at the station.

真定假呀？

笑死

有咩咁好笑？

好撚多狗喺鑽石山站嘆冷氣

呃OT

有無巴打喺附近睇下咩事

幫你睇下 幫我劣撚